鍾意左個有女朋友嘅男仔

一開始唔知佢有女朋友
因為佢好大方好細心 又好照顧我
我先有d心動
越踩越深 之後先發覺佢有個拍左拖三年嘅女朋友
我已經叫自己死心
但係whatspp snapchat又唔捨得斷
好矛盾 點算好

咁就去追 令自己澈底死心 或者你會成功呢

不過條仔似係拍耐拖 身痕喇 睇路

絕配阿屌你老母

之後有機會要一齊做嘢 驚尷尬😢

讀緊書定出黎做緊野？

放棄啦
人地都一齊左咁耐就唔好搞人

互助互利 何樂而不為

佢真係中意你既話 遲啲一樣會因為新鮮感中意第個
如果佢只係逢場作興 咁你更加要小心唔好沉

唔好中個頭埋去呀
忍手唔好搵佢 佢係緊張你多過佢女朋友既話
會搞清楚關係先搵返你
呢個時候唔好貼埋去呀
只會愈踩愈深 到最後發現 人地咪又係返返去女朋友身邊
所以唔好搵佢

過來人

咪撚搞人啦

人地有女朋友 就自動啲疏遠個男人啦 無謂做到自己咁cheap
比你搶到翻黎 他朝君體也相同

大家保持返距離，如果佢對你有野，就會識搞掂自己同女朋友既關係先同你一齊

你好撚想做第三者？

唔好阿

讀緊書讀緊書

好 唔搵佢 忍手😢

公雞黎嘅？

知道左佢有女朋友之後 我一直都係同自己講我唔係鍾意佢 係close d嘅朋友黎 但係當有其他人approach緊我 feel到有其他人想追我嘅時候 先發覺自己成日都係諗住有女朋友個個男仔 先發覺自己好似真係鍾意左...

你好似有咩經歷咁wor

咪撚搞人啦
人地條女好慘

同佢做愛

同絲打好似
我識佢個陣 無為意佢有無女朋友
只係同佢岩嘴型 日日都會互相關心 吹下水
漸漸講野愈來愈曖昧 私下約出去玩
直到有一日我講笑咁問起 你份人咁大叔
一定無女朋友喇 點知佢認真答我
有 不過long d緊
其實我個陣已經慣左生活中有佢
每日拎起電話既第一件事就係睇下佢有無覆

響知道佢有女朋友之後 我同佢講清楚
我接受唔到比有女朋友既人flirt
只係好似花樣年華咁 好多野都唔知係點樣開始
佢同我講 女朋友知道要離開咁兩三年 都默許佢出去玩
縱使我內心知道係一個大話 都忍唔住想相信

由一開始我已經知道呢段感情唔會有結果
我開始唔想佢女朋友番香港 而我知咁諗係錯
我將自己既快樂建築響一個無辜既女人身上

每次我想狠心block佢
只會默默望住個screen 想像佢發現我block左佢會點
到個時我先發現自己有幾咁可笑
佢帶比我一種錯覺 一種我地有可能既錯覺
但我清醒 我愛呢個男人 愛到唔想佢受傷
唔捨得佢要同女朋友分開
於是我開始慢慢抽離 將自己既感情移到安全既距離

但當佢生日 我問 你過得開心嗎
佢答 少左你
我個心 依然覺得痛

絲 有時你唔放手 係因為一種錯覺 以為你地有可能
但其實佢只係當你水泡
唔放手 都只係因為你未痛夠